條片好好睇

支那狗窮撚到米都買唔起

時窮節乃現

為咗包米 打鳩啲鬼佬
Btw 人地有槍咖

電影情節都仲有得J